《春光乍洩》有得俾你再揀過，金像影帝會俾張國榮定梁朝偉?

哥哥

呢鋪打和啦

可唔可以雙影帝

張國榮

鐘意梁朝偉個角色
但哥哥又做得好好

梁朝偉《春光乍洩》
張國榮《春光乍洩》
劉青雲《高度戒備》
梁家輝《黑金》
謝君豪《南海十三郎》
原來仲有周朝先同十三郎

痴撚線

梁朝偉

梁朝偉唔係基都做到咁似基佬
抵贏啦

唔覺得好睇，好悶。

但係啲格局好好

哥哥係得人鍾意
但唔係覺得佢演技上好過梁朝偉掛？

rly?

睇左霸王別姬未 ?

佢地兩個有冇做過愛

個人認為哥哥霸王別姬做緊自己

打和啦

睇嗰陣覺得哥哥個角色明明係個賤男但又憎唔落

打和算啦 何寶榮同黎耀輝真係好撚正
哥哥拍個時中左阿米巴蟲 所以戲入面真係好瘦
Btw 朝偉戲份多過哥哥好多

覺得幾可愛
佢叫黎耀輝起身煮飯個度覺得好好笑，但明明人地病緊

嗰屆啲人個個都有資格攞

點會呀 你睇過哥哥其他作品未?

睇親都唔開心
仲有藍宇

其實點解要問呢句呢 睇過晒喇全部 係梁朝偉完爆呀大佬

朝偉

都係梁朝偉講真

套戲是但一個換做其他人都唔會係呢種感覺 why not both

哥哥贏個馬鼻，由一開始高傲到最後放唔低個樣
每個step都好好睇

如果佢地交換角色演呢？

題外話
其實佢地有無得同歐美演員比呢？

同你

最愛你的人是鵝～

你怎麼捨得wo～難過

張國榮做賤男好入戲

老老實實整體梁演技好過張都幾肯定

早年個啲唔同意
春光都只可以話打和，
但朝偉打後個堆就真係完爆，
可以話神級，花樣年華 無間道 2046 色戒 呢啲無撚敵
最撚鍾意佢演色戒，最尾望住張床個幕屈撚到

但哥哥就一直keep 住影帝級水準
可惜哥哥去得早，唔係都有可能睇到佢演技上到另一層次
當年楊德昌搵佢拍戲 佢已經手震到拍唔到
只可以講可惜 以佢既神采 演技 多變性 根本好多神級劇本都岩佢演

真心想問邊到有得睇返以上既戲
阿飛正傳, 春光乍洩等等

爸阿輝呀...

我真心膠？

都係梁朝偉架啦

佢做返自己hehe始終差d

Both

你睇番歷屆康城影帝就有答案

藍宇睇完必哭
套戲一播呢首歌就喊到痴線

同意花樣年華 2046屈爆 每一個表情 冇野係多餘

張國榮講對白好feel過梁

梁表情眼神好過張

偉仔係世界級